---
title: Dag 1
date: 2018-02-12
---

de teams zijn gekozen en we krijgen de kick off van het project! Leuk om weer ergens anders mee bezig te zijn en het project klinkt leuk. Mijn groepje is leuk en ik heb zin om te beginnen met de nieuwe Design Challenge!